黃世澤 熱狗食 梁天琦 人血饅頭

熱狗無恥，一向都知，呢班仆街一直對 梁天琦 嘅政治資產虎視耽耽，而懲教署突然指有書信談及劫獄，將 梁天琦 轉到最高級別嘅囚室。而熱狗鄭松泰，夠膽老屈泛民，我真係覺得熱狗嘅無恥程度，真係舉世無匹，究竟呢班友幾時中武漢肺炎死撚晒佢。

熱狗食 梁天琦 人血饅頭

由 梁天琦 蒙難至今，熱狗對 梁天琦 嘅冷嘲熱諷不斷，乜嘢「武漢琦」三個字，簡直係難聽到爆，但鄭松泰又唔反省自己係北京大學讀博士，唔知乜撚人可以去北京大學讀博士，鄭生不可信程度係仲衰過楊岳橋。相反， 梁天琦 蒙難期間，其實泛民一直有人照顧有加，特別毛孟靜MP，而當年 梁天琦 嘅口號，光復香港，時代革命，亦成為咗今年大部分參與抗爭人馬嘅公認口號。再加上泛民中人以和理非著稱，我反而相信，呢次換囚室事件，好可能係鄭松泰呢啲人渣自編自導自演，搵件熱狗扮激寫啲激嘢，俾藉口懲教署調 梁天琦 囚室有幾難？
其實熱狗嘅破壞活動，根本係無停過，由區議會攞完議席就龜縮，到好多時前線根本無熱狗嘅影，依家鄭松泰嘅老屈手段，又想屈完泛民呃本土嘅飛，呢個應該係中聯辦嘅行動嚟，由黃毓民條仆街想出番嚟九西選，到健吾果個老昆五十萬眾籌，到鄭松泰依家嘅無賴言行，中共B隊空群而出，而且佢哋無恥程度，都果然係共產黨Train出嚟，甚至呢班友，自相矛盾都無乜所謂，好似近排無恥度奇高嘅黎明（教育大學果個），話想出嚟選立法會，聲稱係本土嘅渾水又好奇怪搵佢做YouTube節目，乜點解可以矛盾成咁？

梁天琦 係 梁天琦 ，因為 梁天琦 係真心守住香港，甚至不惜坐穿牢底，係少數知行合一嘅人，所以佢不單受本土派、真正獨派、親英派敬重，甚至泛民唔少人都敬重有加，係有佢原因。相反，中共派出嚟扮本土嘅B隊，其實好多言論核突，熱狗呢班友甚至惡劣到扮攬炒都得（連登果件香港人改變世界，擺明係HKIP戶口嚟，大家見到佢出嘅嘢，可以自動無視，膠都費撚時俾），沒有最仆街，只有更仆街，越近選舉越仆街，所以近日武漢肺炎疫潮，正常人係撲口罩，搞防疫，呢班友就未革命完成就Cap水，老屈泛民想攞政治資本。

所以我對熱普城同焦土派，都係當中共嚟打，無底線，正係中共嘅招牌菜，由鄭松泰、黃洋達、陳雲、黃毓民、健吾、劉正，全部佢哋狗咬狗，點咬法我唔撚知，我只知道佢哋嘅無恥公式都係源出一轍，中共嘅打法，所以我依家至唔會得閒慢慢分佢哋邊個打邊個，呢啲友仔仍然唔反省自己有乜錯嘅話，就唔駛當呢班友係手足，當佢哋係敵人就差唔多。仲要未來幾個月，呢班仆街只會越嚟越猖狂。

Push

屌你，寫清楚啊
黃世澤表示：熱狗食梁天琦人血饅頭

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

樓主出分化post block
拉